是咁的，有幅畫想俾尋日射傷眼嗰位手足⋯⋯

尋日又有手足傷咗眼，真係好唔開心
但在場嘅醫護人員令人好感動
想俾你睇幅畫，希望你快d 好返
唔洗驚，我地個個喺度支持你㗎！！

無文字版

中文版

英文版

靈感源自立場新聞圖片，對話內容稍有更改：

歡迎轉載，隨便使用
手足加油呀！！！

自推十連

十

九

八

七

六

五

四

加油 巴打
好多人支持你的

三

二

一

巴打加油！！！

好多人支持你！

唔洗驚！

要快啲好返呀！！！

祝福！

手足頂住呀

希望你無事！

畫得好靚

多謝絲打

唔知巴打幾時會見到呢個post

希望你早日康復

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

巴打早日康復！！！

巴打早日康復！

唔好放棄，我地會幫你！

【極緊急！只剩最後一日！】
向白宮聯署阻止曾偉雄入聯合國

加油！

更加要向暴政說不！多謝手足 希望您早日康復！

唔好放棄，我地會幫你

屌，星期日無確認電郵？

我地幫你集氣！

好人一生平安

係?
屌, 唔怪之個數沒變, 唔係自動的?
我早簽了, 應該留意聽日電郵

早日康復

唔好放棄呀巴打

巴打加油

我地係度陪你！

好人一定會平安㗎

仲有所有前線手足！

加油

我一早簽左啦巴打

推